\begin{frame}{Business und Freie Software}
	\only<0-|handout:0> {
		\begin{columns}
			\column{.5\textwidth}
	}

	\begin{itemize}
		\visible<2->{
			\pitem{Business Entscheidung}{
				\item von ``oben'' entschieden
			}
		}
		\visible<3->{
			\pitem{Hardware}{
				\item 75\% der neu entwickelten Embedded Systeme basieren auf Freier Software
			}
		}
		\visible<4->{
			\pitem{Dienstleistung auf Freier Software}{
				\item DuckDuckGo basiert auf Freier Software, ist jedoch nicht gänzlich Frei
				\item Business Model ist Werbung\source{https://de.wikipedia.org/wiki/DuckDuckGo}
				\item USP ist Privacy
				\item Spenden an Projekte welche sie verwenden
			}
		}
		\visible<5->{
			\pitem{Dienstleistung an Freier Software}{
				\item Collabora, CIB, Igalia, Landeshauptstadt München, Pardus, RedHat, SUSE, The Document Foundation, Selbstständige für LibreOffice\source{https://www.documentfoundation.org/gethelp/developers/}
			}
		}
		\visible<6->{
			\pitem{Dienstleistung um Freie Software}{
				\item Betrieb, SLA
				\item SUSE: ca. 31 Mio. EUR\source{https://de.wikipedia.org/wiki/SUSE\_(Unternehmen)}
				\item Canonical: ca. 66 Mio. USD\source{https://de.wikipedia.org/wiki/Canonical}
				\item RedHat: ca. 2.4 Mrd. USD\source{https://de.wikipedia.org/wiki/Red\_Hat}
			}
		}
		\visible<7->{
			\pitem{Business Model: Software ist nicht das Produkt}{
				\item Hardware ist Produkt
				\item Dienstleistung ist Produkt
			}
		}
	\end{itemize}
	\vspace{2em}

	\only<0-|handout:0> {
		\column{.5\textwidth}
		\begin{center}
			\only<3> {%
				\includegraphics[height=0.5\textheight]{res/WD7800N.jpg}
				\license{CC-BY-SA}{Matti Blume}{https://de.wikipedia.org/wiki/Datei:Samsung,\_IFA\_2018,\_Berlin\_(P1070289).jpg}
				% Product: https://www.samsung.com/nz/washing-machines/combo-wd7800n/
				% Manual: https://www.samsung.com/nz/support/model/WD85N74FNOR/SA/
			}%
			\only<4> {%
				\includegraphics[width=0.9\textwidth]{res/DuckDuckGo_screenshot.png}
				\license{Public Domain, The Artistic License (Logo), MIT License (Design)}{DuckDuckGo, Inc.}{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:DuckDuckGo\_screenshot.png}
			}%
			\only<5> {%
				\includegraphics[width=0.9\textwidth]{res/lo52-math.png}
				\license{CC-BY-SA}{The Document Foundation}{https://www.libreoffice.org/assets/Uploads/Discover/LO52-Screenshots/lo52-math.png}
			}%
			\only<6> {%
				\includegraphics[width=0.3\textwidth]{res/papyrus.pdf}
				\license{Public Domain}{openclipart.org}{https://openclipart.org}
			}%
			\only<7> {%
				\includegraphics[width=0.7\textwidth]{res/Business-Man-Cartoon-2.pdf}
				\license{Public Domain}{openclipart.org}{https://openclipart.org}
			}%
		\end{center}
	\end{columns}
	}
\end{frame}
